我係個醫生點頂林泳淘

疫苗都無用啦

唯有約夜晚

搏命望，記住，一放工立即9秒9衝返屋企打飛機

用條大棍頂佢

內地網民

就地正法

有一集有腳